[ONCE] TWICE 討論區(82)2nd concert大發~老公黨退散~

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

為湊崎紗夏站台

WIL CB各種靚相

是次CB FANCAM

No Sana No Life

鎮POST圖s

留名

push

留名
好想快d 到18號

帶上明眸皓齒名井南留名

同場加映本期最甜嘅米彩之糖

小隊對眼

有冇巴打用過自由鳥？

巧正

用舊圖推一推

到底我飯咗個咩團

多左個SPACE

癲婆男團

頂 手殘Sor

WAKANDA FOREVER!!!

見到佢地玩枕頭就唸起kk個mv

lm~

多腎每下都大大力

lm

Lm

Da-on 留名

居然有啲咁嘅事

老公黨留名..

唔怪得呢排loop歌少左loop 返twice啦

推

小弟英文差有冇大神可以翻譯下

TWICE D歌而家係YOUTUBE唔會係推薦LIST度?

帶紗瑜留名

帶我效嚟留名

係得JYP作嘅冇

唔講都唔知咁多句baby

第二句勉強左少少

依家明點解我叫啊B做啊B....因為佢都好鍾意叫我baby

乖啦你明明正常左幾個post咖

姐係第一頁最頂個區同埋睇緊個陣既下一段播放

唔係好明 要點做?

無左老公黨, BABY黨崛起

好奇想問下
演唱會週邊個list係咪未出?

依個先係真正o既佢地

一直保持住初心

佢講既情況我無出現, twice啲歌仲有係推薦名單出現,
前幾日我唔知係邊度睇過新聞, 話youtube改左views同廣告收益計算, 可能都關慢左事.

笑死 好癲

未出

留名

被害妄想症

好可愛

好耐無上水lmlm先

舞神mo留名

MiChaeng 室友黨死忠留明

留

LaLaMo

肉體飯caution

留意左好耐依位師兄一定係肉體飯

TWICE 獲得 SBS《人氣歌謠》一位
#WhatisLove12thWin

一位粗卡

再一次輕鬆

十二冠
人歌畢業

希望破到TT記錄啦

TT 紀錄係幾多

仲有邊一個SHOW係有機

13

我是來留名的

原則上冇
Show champ 人歌3冠畢業
Mcd個個星期冇打歌就唔比
得返音中 音銀
好彩嘅音中仲有少少少少少機會
不過冇太大期望
Gfriend 剛cb 有銷量 音源唔太差 mv都有千幾萬views

12冠都叫完美收尾啦
係琴日垃圾音中又停播唔頒一位啫

子瑜做依個動作好得意
尤其係stage度

Running Man ........................

PowerFM Escape Cultwo Show180412 中字

Only have 5 min, and skip their part

wtf !! 5min

頂預告内容比人剪q哂,真係神一般剪辑

仲以為起碼有半個鐘
巴打個輯

sor冇留意到佢輸入法嗰選字

屌冇哂期望
個腦係咪裝屎

搞左成個月
行勻成個香港咁濟
終於儲齊
感謝咁多位巴絲Once

連登有愛

有冇巴打有Sana1,4,5同Momo8,10可以換或者放
差5張就齊啦

有冇之前寫生簿中字link

係咪有10可以放

屌Twice既份量都夠膽剪 準備俾Once圍攻啦

擺明呃人睇

依個網有曬

係囉 冇既位就咪擺預告啦

又係時候潛一潛先

根本無內容到無野可以劇透

唉

我仲期待左成個禮拜

仲以為有半個鐘加埋一共一粒

等左成個禮拜, 得個幾分鐘

執柒左佢啦

好好笑

記得有張gif係豆淨係識出剪刀手
然後輸晒

求張gif

彩彩真係好得意

太長

從今留意下豆玩包剪揼出咩先

慢出都仲可以輸

呢到有中字加長版

加長

老細，上一集離喔

RM中字 得頭幾分鐘

rm製作組真係垃圾黎

差張家姐6就齊家姐set
有冇巴打有意放

睇左rm咁多年 最撚垃圾係今集

can't agree more

兩個字都冇
唉

上集momo咁好笑,今集居然只得5分鐘...

搞到比個唔睇韓團既FD問
TWICE係咪好唔紅 比人CUT哂

新po留名

一入黎又知道晒今集rm講咩，屌

18線女團冇計啦

飯錯團 轉會先 珍重啦各位

你唔會知 因為個重點難搵過G點

多賢下集musicQ就冇做啦？
預告睇唔到佢

已經知有幾短

唔好哂時間睇 留番黎做啲有意義既野

已經睇緊rm

應該由第幾分鐘開始睇？

一開始 記得唔好眨眼

枕頭大戰都可以cut
枉我期待左成個禮拜

係咪因爲驚JYP單野發酵得太勁
所以Cut哂佢

其實單野宜家點

d社冇再爆料好賤搞jyp

冇事啦應該？
個邪教都唔認jyp係

等咗成個星期 ......

無呀，我睇得好開心喎
左下角咪比左幾秒你

等左大半年終於搵到光洙報仇

呢到嘅南黨們 有冇人有興趣一齊呢Set夾運費

poor井南

差唔多全部都有彩瑛
南南不哭

宜家連登仔都識欣賞子瑜啦

對電動貓耳真係好搞笑

有實力又靚既人係經得起時間既考驗

佢隻耳仔同佢一樣咁平靜
彩彩喺節目帶住食炸雞會係咁郁

姐係子瑜平時心跳都好平靜

定延好似成日著豆送比佢個對vans

日本狗沖返嚟幫你拍RM你成part剪左佢

sbs

想睇佢地打呀

michaeng

好Sweet

( Show Blocked User - 名井南的瀏海 )

感謝推post

佢地兩個最近sweet到爆

咁耐無見我仲以為佢唔記得左twice

心繫twice

有貓紙

嚟哥哥錫番

小龍女咁定

Cam man 都要變做 once

我啱啱先收到代購4隻What is Love?
居然俾我抽中張TWICE Family photo

開心到腳軟 跪左係地下尖叫

恭喜哂巴打
可唔可以影上尼睇下，未見過

恭喜
為什麼這些機會不是屬於我的

係咪啫係同以同全團合照呀

我仲要係四隻入面有兩隻係代拆 差少少俾店主食左

咁巴打今次真係好好彩

唔知全港仲有冇人中呢？
有冇人知成個登記程序係點

yes

.........
我真係恭喜你呀

羡慕嫉妒恨

Btw 祝賀個位巴打

巴打上世肯定係大慈善家

上次藍卡 職員望一望就落樓梯排隊
完全無登記程序可言

應該直接去就得

葡萄

大家做多啲好事 績多啲陰德啦
咁大個仔都未中過獎 今次一中就中啲One in a million 嘅獎

拿你唔好咁串呀
Ip都唔洗check知你係邊

祝賀巴打

恭喜曬

出左詳情再聯絡

以後我要扶多啲阿婆過馬路

這些機會

巴打試下買六合彩

見ig有人放呢張卡

Sam 哥Twitter話市值1000usd

係我眼中係無價

前世你一定係打敗咗 Thanos 救咗世界

真飯中咗係點都唔會賣

單獨自拍都無咁貴 家族大合照炒到咁貴

RM cut咗TWICE咁多 係咪因為俾人話騎劫咗新成員一周年

有冇巴打知呢個咩節目

好似係sixteen 玩水個集

Sixteen 第七集

唔該哂兩位巴打

想睇我主人濕身

睇尼下個post名要加埋ff黨同痴漢黨

又唔係著泳衣有咩咁緊張 睇下佢地玩水打起上黎幾狼仲好

睇完RM真係 後面啲罰簽名片咁無聊都用, 反而剪走曬TWICE玩遊戲

怒熄左

護主啫佢
諗起我紗失平衡跌左落水

子瑜尤達耳好cute

果集最尾俾人foul左個彩玲好好笑 佢都幾靚我覺得

粗卡

覺得somi幾靚

係CD Warehouse見到各版本舊專的補貨，需要補專的巴打可以去睇下，唔使食信和啲炒價

可愛賢B

畫咗個大個女嘅豆

candy bong邊到買好

Concert現場啦

要用EAC抄出來
上網有教學點做
不過之前RIP隻新碟咩DATA都冇要自己打

睇咗RM咁多年ㄧ集都無miss
今集只睇6分鐘

有啲料到

大神 好羨慕畫畫叻既人
利申va拎D

之前睇過除咗the story begins賣$99, 其他幾隻都賣得幾貴吓

我幻想過可以送到畫俾佢地
咁就無憾了

呀糕好鍾意畫豆

who are you 巴打
我冇係呢個post 自爆過喎

你冇喺呢個post自爆 唔代表之前冇自爆

有神快拜

唔係冇希望嘅，上次music bank上班路sana先收完畫，更何況巴打畫得咁靚

係緣分呀

thank you 巴打
我上次去韓國都隨身揹住畫，不過佢地未comeback

飯隨明星，豆可以引到名井南系列巴打出黎

好有feel 希望你下次送到
想睇巴打手下既紗夏

勁啊巴打

呢個谷好多神人..

我以前PO過次
睇返日期2017年...... 時間過得好快

好勁

仲有張笑得好甜嘅豆未post喎

不嬲都話露耳仔既子瑜係無敵

你們要永遠幸福喔

啊b話台灣見....流定堅

台場即屌

有台場一定屌

可能係 日後，他朝，有一天
台灣見

睇返名井南個人post發現好多痴線FF佬

好得意呀

清泉係哂呢到

點解JYP旗下好似得Twice冇得開個人ig twitter嘅

杜絕BB黨

manager驚班顛婆

班人冇性㗎
圍內玩黑圖大戰 開個人ig同twitter

樓上嗰位清泉好鍾意FF新聞

呢家全部用團ig咪幾好，有一體既感覺

已經預見開個人ig既結果
最嘈個幾個日日update
瑜南= Post 0

南：十年一post
瑜：放假後gucci洗版
豆：全部文青相+內容
定：成員恥辱相

南應該間中喺其他member嘅post路過

好有畫面

mina話唔鐘意自己講野個陣個樣，話自己講野個陣得左邊臉部肌肉會郁

之後定延笑佢係咪因為咁所以咁少野講

定B啲吐嘈真係世界級

好mean
無趣兄弟兩個都好mean

公海又有酸post
非玻璃心想笑下可以一睇

上次素顏live 志效話留言有人講想嫁比三歲
定b第一個反應係 用呢個樣？ 好mean

但好鐘意佢地咁mean 睇得佢地真係FD 又好笑

有時mean有時暖
依種做fd真係一流

叫momo呢個樣唔入得鏡

某位清泉最嚴重

明明MOMO咁得意 , 自己又唔好得幾多 , 最中意睇佢地一齊V

mo=0自信

耍下花槍姐 素顏緊係淨係留比老公睇

由佢啦
黎黎去去都係個幾個
人地重勤力過我地呀
好好反省下

定仔肯定見得多

曲線推人入坑
都係我哋衰日日喺到圍爐鳩up當呼吸

你班人cb完就唔推post
人地風雨不改咖 好好反省

好慚愧，今次CB啲電台同vlive到而家都未補完，演唱會又嚟緊了，追Twice真係好忙

越反越紅

咁梗係有野睇好過冇野睇啦
之前冇野睇個陣, 個個係到屌晒鬼, 好空虛架
今年佢地仲要咁忙, 應該都係得TWICE TV 2018睇下D花絮, 好大機會冇TWICE TV7

所以我地要低調d
理撚得佢地講乜

忙到少左好多突然v

Anti如蟑螂般頑強
不過就好大陣酸味
話緊你地呀 mon緊post個堆

好想睇佢地去旅行

講開又講，點解次次公海post都係嗰兩三團嘅飯係道推，又好似未見過CLC又或者OMG嘅人

20180419 TWICE KCON JAPAN BEHIND

我覺得似假飯多啲
黎黎去去都係同RVBP分化

可能係

其實你都唔會知佢地係咪真係飯黎, 可能只係路人OR ANTI , 所以當笑話睇就得

anti就係專登扮其他團
等真心once去攻擊其他團
自己就食花生

扮其他團飯引戰
同扮Once都有

做乜撚

娛樂台傻鳩不值一提

都講咗兩年
一直都用值得論
值唔值得係靠消費者(FANS)去決定
就算勁到天花龍鳯
吸引唔到消費者去比錢 就講咩都冇用

鍾意一個idol有好多因素嘅
你鍾意嘅原因同我唔一定要一樣
亦唔存在我啱你錯 你啱我錯
追星都係求開心 舒解下壓力
只係我追求嘅 同你唔同 大家著眼點不同而已
我鍾意嘅idol比到我想要嘅嘢 咁我咪飯佢哋咯
就係咁簡單

瑜哥

Jesus

吹得實力點勁點勁都好
銷量、受歡迎程度見真章

好想做瑜哥女朋友

慘得過我地企係到都紅過你
Idol 淨係睇唱功真係得啖笑
個個當正自己個團係歌手 我淨係覺得只係mmm 係
其他WFC

呢位大叔都幾耶波

三歲比人影到去駁髪

又會咁橋
Btw個女仔都幾靚

行李都唔洗帶

哈哈 得6分鐘
我飯盒都未打開就完左

Mamamoo唱功

不過唔怪得既 個日本身得夜晚有時間
得一part都算係咁 佢地CB咁忙
但唔CB又唔會特登上綜藝
所以結論係等返TWICE TV算

睇完發覺佢地都係錄左好短時間
未錄完就走左
在錫重話今日得Twice係到個陣先開心

係比人cut哂
特登落機趕過去拍
結果

而家RM嘅剪輯世界級

呢家個製作組垃圾黎
難得鐘國都玩得咁積極

大叔瑜都好吸引

自從轉咗製作組rm狗都唔

轉咗之後就無再追rm，最近都係因為Twice上去先睇翻，結果cut走咗咁多

而家係1個鐘睇佢地圍內玩
唔係睇節目

段片係幾時拍嘅？

呢家靠成員自己發揮

我追twice係因為睇得開心 追mmm係因為歌真心好聽
就係睇唔過眼其他團扮哂野將自己同mmm(唯一一隊musician 實力派)拉埋一齊講黎踩twice

最緊要飯得開心

都係個句
唔好咁上心
我地自己知飯T寶既原因就得
反正我地係大眾
我是once我驕傲

Idol都係歌手 連基本功都唔掂真係冇野好講

用幾秒鏡頭就判斷人連基本功都無 你估路人都可以同jyp一齊錄歌

基本功唔掂 真心笑咗
好似cheer up同heart shaker咁高音嘅歌我想問有幾多團真係live唱到100%好聽
主唱line啲唱功我已經覺得過晒你所謂嘅基本功level
同埋人地飯還人地飯，唔覺得你講幾句負皮就會改變到局面
俾啲心機support自己團罷啦。對所有團都係：緣分到了，自然紅

躝番公海酸啦

我認同係要再落多啲苦功
起碼要唱得夠穩冇走音先
但係佢地係咪又真係好似出面講到咁一文不值？
睇返MS 佢地都開足咪聽落都唔知錯
出面班人講講下就人身攻擊 又叫人做雞又盛唔通仲同佢地理性討論咩

由佢地係公海踩囉 佢地踩吓Twice又唔會沉嘅
佢地踩幾多幾吓覺得對自己團有幫助嘅咪由鳩佢地囉

公海post 一星期一次架
除左班anti 仲有人會care咩

97line笑而不語

講真出面班友真係弱左
平時兩三日一個post 依加一半都唔知有冇就沉左

其實我之前都係喺公海見咁多Twice post先留意Twice
點知睇睇下飯埋

偉大既ONCE扮其他團幫TWICE曲線招粉
係感動既

好似唔知邊度見過Twice版嘅 鄭子誠為所欲為gif 用黎反擊 但係揾唔返

其實佢地咁做不嬲都係變相幫TWICE 宣傳

飯左既唔會因為一兩句而脫飯

無飯既:
1. 因為佢地而唔飯T寶, 甚至做左Anti, 不過咁其實無乜損失, 因為本來就唔飯

2. 因為咁樣而認識T寶, 睇睇下之後飯埋

講真, 而家資源咁豐富, T寶啲歌曲, 綜藝, 演出又咁易搵到, 點會咁易畀網上啲人講一兩句影響到, 反而佢地講得越多會令到有更多人有認識T寶既機會

其實唔好理佢地啦
你愈理佢地佢地咪愈開心
無視佢block哂佢好過

今日LOOP左廿次

我都係咁 本身冇特別留意 但之後睇睇下公海啲post就好好奇 好想了解Twice 最後飯埋

最緊要唔好同佢地認真討論
唔好拉埋其他團黎講 無謂招黑

仲有兩個

好鬼得意呀嗚呀

梗係唔好block啦
睇佢地好嬲咁反twice但係又咩都做唔到
好有娛樂性

如果Old news咗就算
唔好意思

屌 琴日買完機票
今日見到hk express開始有特價

仲有無其他成員㗎?

內容點知返黎 節目入面公開左好少封 M NET!

同問
優雅私冇公開果d有冇得睇？

又係你條柒頭皮 上次上rm都要管
你咁憎佢地都要mon post

我喺ig fansilencio cap返嚟

未見有人post出嚟

大佬

印象中好似剩係得呢個有翻譯

定哥重出江湖

點解可以型到咁完全大佬feel

9成9 bp啲fans因為佢地冇cp，冇野做，唯有anti 人

唔好講其他團

其實係因為係私生活有個鏡頭影到豆揸住mina寫比佢封信 影到d字 跟住網上d人翻譯 影唔到其他信 所以冇其他人

Mina真係好鐘意豆 michaeng is real

有冇三歲用頂帽黎跳舞段片 好可愛
但唔知邊度搵返

高舉迷彩大旗永不倒

我有save低呀，太可愛

一生平安

好Q 好多人SAVE左
我都係IG打NAYEON搵

關咩事
anti係咩飯得佢地自己知 佢地淨係想睇世界大戰

關BP咩事

2013年嘅model相 唔知大家有冇見過
笑死我啦

條眉做乜?....

我諗對佢地嚟講係黑歷史

條眉

係咪人手操作佢郁...跟beat ge識

其實開得果啲post 9成9 都係借人地團個名而自己本身唔係果個團既飯

真係個團既飯根本唔會開POST話其他團
幫自己個團吸黑咩

依樣唔講 你個名咁講大話怕唔怕醜

快點殺死我

條裙咩事

街市廿蚊兩條個啲呀婆衫

咁岩今日係youtube d recommend見到 得3mix 有興趣可以睇下

潮流依家野 我識條鐵咩

好唔夾

幾時先知韓場有咩周邊

13號掛

好彩仲有顔值carry

如果冇個件白色風嬲賣我會發爛渣

momo講過非賣品，唔知堅定流

我信係真
但JYP不會令我失望

Fashion嘅嘢
我真係識條鐵

第一眼望以為係p圖

我都好想去concert ar

有無人第一日係企位

A1xx

lotte 免税店 cf

想行熱帶風都唔應該咁玩九隻

好有街坊look嘅feel

個妝化到大陸村姑啱啱學識自己化妝 然後化到阿梅咁

原來依次vlive係拍concert 野

時間真係過得好快
話咁快就D-9了

Sweet

大家去睇演唱會怕唔怕搭唔到尾班車
我住弘大好驚星期五睇完返唔到去

升妍

兩姊妹都好靚

唔驚
上年頭場完左都仲有地鐵搭

仲駛講

見上面講起concert
有冇人同我一樣聽唔明韓文所以唔去韓場
等唔知幾耐之後先會有嘅台場或者港場有翻譯先去

所以我第朝先走

我都聽唔明
但我覺得識啲歌 食氣氛 同埋見到佢地已經夠

有就好 必須屌

仲有冇巴絲要收飛
18號 2樓
19號 企位

有意tg再詳談@twice123sana

19號b企換一樓or c
有興趣就留reply我

你唔夠愛

真 問下有幾多個去追既海外once真係識韓文

可以考慮下新加坡場，有英文翻譯

原來佢地幾個去左露營
宅南終於同佢地出去玩

係camp入面打機睇書

阿b好鍾意帶家嘅感覺俾其他人，尤其係細細個單拖去韓國嘅子瑜

廢事比佢地係開live個陣講咋
個陣係咁比定志一齊話佢唔出去睇戲 約去邊都唔出
小南被圍了

媽媽小隊 好暖
例牌講句 冇人係你阿B

宅男出頭天

定延志效好似爸爸媽媽,今次仲要定延揸車

好照顧外國成員

暖志 又帶member同屋企人去玩

其他3個外國line有咩做呢
睇嚟有幾日小假期比佢地

淨番兩個姐
紗同我講其他人係宿舍食玩瞓

Momo Sana 子瑜 邊個唔係宿舍？

睇清楚d

哈！我skip咗子瑜個名
對不起喔子瑜 來！我親你一個 愛你喔

女人揸車 新牌 好在唔係揸寶馬

名都睇漏 罰你買1set韓場周邊

揸車會變番定哥 唔驚

我已經收到Stubhub張TWICELAND飛啦

琴日收到email話寄左

我都係琴日收email 今日就到咗

終於有飛揸手

成功

Rapper line

Interpark買果啲係咪到時去Jamsil拎飛ga

好想Join埋一齊玩

我都想知 可唔可以18號拎20號既飛？
定要20號先拎得？

要逐日逐日拎

Thanks bro

剛剛收到飛

原來咁多人買左牛

希望放工番屋企會見到

買左場企位

搶唔到飛啊

有冇人知ONCE一期幾時到期？

上年miss左 好想要張id card 呀

係con 前破億冇問題了

我相信1期呢個身份跟1世
係唔知第2期幾時有

禾巧想做真工既溫屎呀

正*

唔知點解入唔返jyp fans 個到
但係飛又買到

我剛剛login好正常

lotte cf 2

櫻花line

飛買到，但個名唔同jypfans會對唔到ac,變唔到candy/jelly

之前已經連左interpark 所以買飛冇問題
係唔知點解登入唔到jype 個fans club

Login id 未必一樣

上年係3月中至4月中 申請
原則上完咗
不過唔知點解仲未有2期申請

呢條裙真係好正

屌 自膠

係

根本出週邊仲好賺過搞二期 所以jyp話用曬啲人手同時間搞新週邊好過

唔知一期撚做二期會員會唔會有少少福利

以前嘅豆腐露下膊頭已經好怕羞 依加露埋背都自然

Mina把聲

估唔到有得用埋今次
難得佛心

大個囡了
有種睇住個囡大嘅感覺，雖然我係細過佢嘅

巴打幾歲

我呢啲老人家睇住賢賢同彩大過真係有種唔捨得嘅感覺

Fanclub其實用嚟衡量開唔開到con 規模幾大

唔捨得佢哋大個，唔捨得佢哋會結婚

18歲
Btw其實我係絲

請留TG

講笑

可以留一留

認真

真厹

感情台

唔好意思 呢到太多紅巴

TWICE 2ND TOUR
'TWICELAND ZONE 2 : Fantasy Park'

Additional Ticket Open Notice

#TWICE #트와이스 #TWICELAND #ZONE2 #FantasyPark

加左啲山頂邊位

後日有additional ticket 開賣
但係係28同35 area
買唔買好

TWICE 2ND TOUR
'TWICELAND ZONE 2 : Fantasy Park'

Additional Ticket Open Notice

3/F 左右最邊邊加位

要同人搶飛, 依加先買機票可能好貴

試下

睇唔到乜
淨聽聲

突然間變左厹台

咁有冇巴打知道邊度有日場飛賣

遲啲EMTG可以抽飛 好似係

我見大阪場好似要係樂天ticket搞

好姫
想睇michaeng版

EMTG幾時show飛

抽中左就有SHOW?

樂天ticket 5月12日10:00 開始一般發售

有冇link睇下

有冇ching知道15號T寶參加的建國大學祭係咪開放的

俾sana帶壞曬

入場應該要學生證, 唔係個個衝曬去

本性就係姬
sana只係將大家既本性激發出黎

東京場係咪無得賣

之前抽咗

咁夜開始會唔會有景轟

都唔一定...我試過ge延世同東國大甚至只俾本校生入睇show area.
梨泰院個面間理工..同埋我讀過ge漢陽大就係人都入得
所以可以去撞下

打錯...唔係東國...係中央大學

嚟緊去建國exchange，但未有學生證

到時你去做外國人登錄證個時...記得點都要同張卡影張遺照
同埋有機會ge話一定要登記做candy

今次仆街了，頭先返工少客悶得濟企係收銀到跳WIL,咁岩比同更嗰師奶睇住我邊跳邊哼歌，佢扮睇唔到但係又keep 住用奇怪嘅目光望我，我18歲仔第一份pt 係咪完了 了

點解要影遺照
如果jyp再招嘅，實登記

最多搵過第二份pt
你之後好多更都同師奶一齊返？

係keep住同一個，佢仲有可能同其他師奶分享

因為而家搵張圖留下念都無
個時以為佢問我拎黎睇對下資料咁...點知佢揭去visa個頁問我 finish?...就無俾番張證我

我笑撚左 笑埋右

得27 想買埋26

我都係得27

咁多次重抽都落選 註定無運

真・三歳

好 咁我一定會影低！
btw呢家tmoney有返自製封面 可以整張twice嘅

saida

去JYP棟野附近d便利店好似幾易撞到佢地

霸氣啲, 企係門口跳順便幫公司宣傳招客, 上位指日可待..

拍埋片,upload埋上網仲可以做埋零售界KOL

巴打試下扮唔覺意跳break dance 俾師奶睇，中和返

LOA Likey Wake me up
自己簡一part

Momoring 二行詩失敗後的Aegyo真是太可愛了, 羨慕定延TT

好得意

東京我估係呢度

感謝 會試下

動圖也許沒有感覺, 要聽到momo快哭的鼻音才知道這幕有多麼的可愛, vlive 的 00:53:00處

太可愛了所以我把影片存下來了

What is love 4月Gaon榜銷量33萬，Gaon榜專輯總銷量突破200萬

會唔會有機過到TT隻碟呢..

如果想放返喺EMTG抽嘅飛係咪要經番EMTG放？

係

但好似好煩？

啫喱狗排隊攞飛要幾耐

Thanks

其實好快 遞張收據同passport
等一陣就得

都成個月 點解moov仲未有得down what is love隻專

今次spotify完勝...

不過好似仲未有stuck, 係咪韓國先有?

但有排你排 會好多人

呢首Cd only
不過Spotify 可以自己入落去

張收據係邊度黎?

confirmation email就係收據

之前呢首唔係放出音源咩?

嚇死仲以為MISS左
一早PRINT左

我試過係電話就咁開比佢睇都得

Hanteo係咪都係計physical albums？
Gaon 同Hanteo有咩分別架

G=H+日本O+海外+韓國唔計H既鋪

淨係係melon 出

Melon出左 但其他就未

話說首Nilo咁耐都仲係音源榜高位

H榜係計韓國指定渠道已售出的數量(唔計海外輸出同韓國未售出的存貨)

G榜係計總出貨量，包括海外輸出同未賣的存貨，所以如果有退貨的話，會有倒扣的情況。不過根據過往記錄，twice好少退貨，就算退咗之後都可以賣番哂。

可能我每次都去得早
成日一排就到我

佢條線係跟what is love再加小小 我地唔跌佢都唔會跌

我通常臨入場先去換, 一個人都唔洗排

24個鐘播番哂以前既V

我慣左早去

早去係咪會有排排?
幾點開始有得拎飛呀?

都播唔哂 係咪播返哂精華出黎？

唔洗溫書lu

邊溫邊睇 利申溫緊

玩撚完了，今日打卡嗰陣上一更嘅師奶無端端對住我陰陰咀笑，又聽到佢地吹水嗰陣講舞王依個terms,返埋依個月唔返了

好似剩係播TWICE TV5,6, LieV, Cooking Receipe

舞王...

計我話教埋班師奶一齊跳, 將TWICE推廣到全港唔同年齡層人都識..

屌

支持你做香港區推廣Twice嘅大使

做人唔好怕羞..

諗下你成左名做左香港TWICE大使既話你就可以有好多機會見到TWICE了..

計我話應該拍埋片上YOUTUBE做TWICE KOL

你地食花生就叻
我依家對住個師奶好老尷

聽日跳返首DNA圈左佢地做飯就威曬無事啦

舞王係邊度做呀 想睇live

我再係佢地面前跳舞就真係柒出宇宙
btw,男團舞咁難點跳

Ching邊度收銀

係7仔做先可以咁得閒跳舞

冇計啦 撞咗自己要去旅行

開始啦

但係要温書

豆腐話教你跳

睇曬命都無

聽日已經諗住裸考

佢地去瑞士原來已經年幾前
時間過得好快

有時睇返D舊片...好唔想佢地大得咁快

music core update

無中字...?

時間真係過得好快，成日覺得瑞士行係幾個月前嘅事，但原來已經過咗一年

Cheer Up己經兩年la..

Likey先開始飯 但差唔多睇哂全部佢地既綜藝咁滯 好想有多d野睇 應該有排都未有TWICE TV7
最衰撞正Weekly idol重組 唔係WIL CB應該點都會上

依家個情況就好似電視台做緊你最鍾意既節目，而你要迫住睇咁

Mera大神放番兩年前JYP Nation的Got7 + Twice合作舞台Just Right全片出嚟，仲要1080 60 fps，首歌同個表演都好正，上次師兄帶師妹出嚟，今次JYP Nation唔知會唔會係師姐帶師弟出嚟跳What is love呢

呢次Mina超正
我睇左十幾次fanscam

me too

不能同意更多

Mina個腹肌唔見左 唔知幾時可以睇返

三歲個腹肌都係 冇con睇喇

佢話冇話係第一場就有
等睇到巡迴完都未有

Mina個腹肌短時間應該都未返到嚟

會唔會有人改名做名井南的腹肌

冇左好多年
得返肚腩仔

WIL showcase套衫好明顯睇到肚腩仔突咗出嚟
但都好可愛

名井南的肚腩都唔錯

tt個陣已經開始係

嗰陣冇咁嚴重

宅南成日係張床度唔出街
又外賣女團 梗係變肚腩仔啦

肚腩仔spotted

我要我嘅腩仔每日變fit啲

唔好呀
我鍾意以家多啲

有冇人入到Superstar jypnation

林娜璉的兔牙
凑崎紗夏的臉頰
朴志效的嘴唇
名井南的牙齦
金多賢的眉毛
孫彩瑛的痣
周子瑜的耳朵

入到啊，要update,仲出埋ho!添

俞定延的金髪
平井桃的腹肌

係咪update緊，印象中twice event今日完

T寶的男人...

浴缸的湊崎紗夏

林娜璉的隱藏腹肌

平井桃的腦袋

湊崎紗夏的笑聲
朴志效的笑容

湊崎紗夏的口水氫氣

Once的Twice

張圖好正

TWICE1001 D片真係好高質

我瑜萬歲

好濕望冇人推post

Cb期完左麻 又冇野睇
FF又比人話

呢度有無人會去睇日場？
改左一定要電話認證 可以點搞

點樣搞 頭都痛埋

最弊佢依家先黎通知 飛又買左 機票酒店都訂埋

邊個鬧FF黨

冇得買張日本電話卡補番

咩野要海外認證, ONCE JAPAN 定 EMTG

上緊興趣班邊得閒推，而家放break推下

拎日本演唱會門票轉左用once japan 唔係EMTG
搞到要用日本電話先verify到

易家係要用返登記個電話NO.收SMS定點?

咁你之前申請ONCE JAPAN個時點認證

似係收sms 搵緊日本朋友幫手

EMTG IOS一向都要收SMS, AN就要認電話卡no.

個d日本電話卡070開頭 冇得用嚟認證

我前排裝EMTG有得揀海外香港同EMAIL認證, 唔洗電話

我an機裝完佢要認到張卡no.岩先比我用

JIHYO's CANDY NIGHT
今晚10點

呢集正

180511 트와이스 (TWICE) "What is Love?" [4K] 직캠 Fancam (성균관대 축제) by Mera

有冇人知樂天ticket果到要唔要電話number認證

我都想知 同問

行EMTG

等我扮入雪房上貨開尼睇先

凍死你呀舞王清

Ff應該見1個捉1個，歪風不能長

今回のチケットは、すべてスマートフォン電子チケットとなります。 インターネット接続が可能な090、080、070で始まる日本国内で契約している携帯電話番号を持った、スマートフォンに限らせていただきます。

呢段字係咪話要用日本電話number買飛

冇事，熄左冷氣制再著埋嬲熱過去夏威夷

係 依家唔知點算

twitter好多人都有依個問題, 等下睇下佢地搵唔搵到辦法解決先.

完美封殺海外飯

V live開始了

佢準備煮野食

v

真係整雞腳

期待

媽媽收復上次泡菜餅失地

巴打喺雪房上貨中

正

等陣會有特別嘉賓

似整返熱多啲

喂唔準咁大聲
有加d料既

同埋加水落個煲

好期待特別嘉賓

有加蝦子咖

食得辣會係邊個

會係邊個呢

仲有芽菜

睇到我都想食

你個名
Live梗就唔好上連登

有加芝士

真係有d餓 睇埋煮個面食先

要研究下先

我都係

雞腳用手食先夠豪邁

口水分泌急劇增加

唔係直接用once japan app?

決定邊睇邊整小型部隊鍋

我懷疑v app係咪bug左，睇左一陣食左我20%電，依家得番10%

TWICE forever cooking on VLIVE

mayonnaise加雞腳嘅組合幾新奇

番去收銀啦舞王

都估到會有桃子

大姐line

屌又要等replay

一齊同師奶跳舞

小朋友們夠鐘瞓教啦

Sana

去咗陪多賢

去咗陪子瑜

Why not大三角

最為食個3個

岩哂 跟住南南陪彩彩

眼入面得食物

準備炒飯

已經食曬

南表示:計劃通

湯飯下話 炒飯？

濕炒

你當佢哋4個流㗎

韓版福建炒飯

濕得好過份

個飯好似冇餸嘅西班牙海鮮飯

沙律醬

有啦有啦 雞腳（淨番既）

個飯濕到喊

個飯越整越
佢哋都係嗌外賣算啦

岩岩肚餓既巴打可以收番埋包面

Momo撻制嚇親

你唔係整小型部隊鍋咩

係 後悔了 愈睇愈唔餓
分左比屋企人

個即時翻譯跟唔上

萬能圓圈

加熱雞腳都搞成咁
仲諗住下次整壽司 係咪想玩小李飛刀

momo

佢地係咪講緊新歌?

講演唱會表演咩歌

腹肌

希望個v唔會係由火炭返大埔依十幾二十分鐘內完

變咗傾計v應該趕得切

火炭7仔

巴打自爆完ig 爆埋番工地點
依鋪ip都唔洗check

Ip都唔使check

火炭咁多7仔同咁多後生仔返7仔邊會認到我

但我睇過你ig

IG有無直接轉成GIF
小隊好正

ig icon張相唔似真人，睇左都冇用
應該除左眼淚巴冇人知我真人咩樣

完?

好似用晒流量

no

而家開返

對唔住各位，我心邪

成一點仲食緊宵夜

逹陣
一開就見到志效倒好鬼多芝士落碟嘢到

返工隔住睇
最常見都係momo個頭頂

?

又完左既

今次係真‧完結

聽佢地講做練習生真係好辛苦

見到佢哋講起減肥真係好心酸
尤其係傻mo

巴打請出招

有腩仔先得意呀 我唔介意咖

MOMO話依加好幸福 所以以前幾辛苦都已經無所謂

去到邊都著

以後唔笑佢成日食了
難得苦盡甘來

成均館 what is love

好難得睇到佢地係V講以前啲辛苦野 最衰比MANAGER叫停左

好複雜

定b好好笑

點先可以搵都日本電話號碼去拎飛

辛苦去日場既巴打啦

反正自己食返

煮熟啲無事掛

碌到手都軟

推走呢版先

好靚

又考瑜寶嘅應變能力

sorly
下次毎個po兩張算

反應好快

你地咁咖
我張張相都細味

Shyshyshy一定要係子瑜左邊係咩事

頂 笑咗

巴打戰鬥力十分高強
打擊鄰黨震興我黨嘅大任就交比你喇

因為企左邊係近心臟，係左邊做shyshyshy就可以更容易打動木瑜嘅心

因為紗瑜 is real

會唔會夾硬左啲

唔會
我好鍾意依個解釋

見招拆招就係我地紗瑜黨既絕招

Saida同紗瑜之間好難揀
所以我all in兩邊

多圖嗰啲唔好quote啦

重注紗瑜呀清 番身靠依鋪

依樣真 post就好
quote就無謂啦

多圖一quote已經好阻人睇po，你要話好靚冇所謂，但係唔好quote直接留言咪算

南俾成員笑

SANA突襲戰術

Sorry
下次唔quote

咁睇個賣相又唔係好差

鵪鶉蛋

進化版

個kiss有聲㗎

Um...都係不了

俞定延的下巴

我覺得瑜應該係唔記得左夾過

俞定延的壞手

頭先係樂天ticket買日場飛打錯名要重新買過
點知5分鐘之內全部飛無曬

不停f5可能有飛放返出黎

跟住次次入到信用卡俾錢果到就出現購買失敗

我都係f5成兩分鐘先買到，但我無出任何購買失敗

好黑仔呀
最衰第一次打錯名

有樂天ac佢自動幫我打左好多野

Sor手殘負皮咗

架仔啲自閉真係世界第一
我電話入嘅係代購個座機黎
點收sms

我都想買 但驚搞唔到SMS無搶到

日本仔不嬲排外到極致

喂細佬唔好抄我好wo

吹咩

我頭先入自己電話number係work架

隻抽

射瓜你

sana西面好正

今日有一位候補

賽前分析 55波
投票投贏就一位 大家好去投票啦

link?

今日有一位候補
麻煩各位投票

應該好大可能係投票決勝負
所以投票好重要

轉電話時區到韓國
Sms 去 +820505
輸入 트와이스
就send到
就算打錯都唔好重複sd

請盡最大努力 機會低都要爭取下拎多個一位

已投

Send 極都error

same

借左兩個同事個電話去投

我sd到wo

香港電話照send得唔得？

完左啦 1500gf:892twice
成班懶鬼gb左就唔投票

輸投票

輸gf千零分

妙夏表示

紗

幾百分姐
之前都輸過另一個女團
once投票懶到死
不過下週機會更大
希望大家識做

下週應該係最後機會
之後有BTS

molamola

算啦12 wins好滿足架啦

不過回歸左成個月同人地岩岩回歸黎比輸少少都算係咁

投票黎講once 真係最懶 連細女團都可以投輸
利申 投左

唯有咁安慰自己
始終最後一個機會
利申: 有投

究竟你哋點投架？message次次send親都failed喎

睇黎有人mon post 咁快有負評

係好多人mon post

有冇轉時區？

唔出post就入尼mon post

今日投票做唔到抉擇

無緊要其實，間間公司應該都會度過下期先cb...比著twice打歌期，你都唔會想岩岩good bye stage嘅仲係到爭

小女友今次CB係幾正
我紗女朋友好靚

有呀

我轉左時區都係投極都投唔到..

Hello, 我叫Gucci
可唔可以唔好負皮我

一分鐘三負皮

Gucci=吸負評神器

唔好玩埋呢D小學雞把戲...你點賺負皮都唔會夠我多

你叫到又點可以唔負皮你呢

有無咁多人mon po
姐係自已人打自已人啦

自己人係指人
而巴打你只係一隻衰狗

等我做好心正皮你隻衰狗啦

22個負皮
仲多過d anti入黎搞事

已經24個喇

點人數工具

衰狗用心良苦

D-6

衰狗嘅犧牲唔會白費

28個負皮 可想而知有幾多唔出聲

已經28個負皮

亦都可想而知衰狗有幾多仇口

幫你上埋30又點話

個post 啲負評都唔夠隻狗多

係咪係公海都有得罪人呀衰狗

頂今次南B條裙真係太短喇

佢地有邊條裙係唔短

好...好短呀

Say yes 我紗條裙（後面）

比返多啲皮佢地啊

*布

全部垃圾

啱呀

話說琴日個炒飯
係韓國食法
如果有嚟過韓國食一隻雞 最後有食到炒飯
個道理係一樣
就係類似打完邊爐or多汁嘅嘢 食到最尾就係精華
所以會剩少少湯汁就落飯 會加蛋同紫菜 再加好細粒嘅蔬菜 不過唔會炒好耐
會壓平似塊餅 慢慢等佢煎乾 有少少飯焦
佢哋琴日整呢個整得幾好
平心而論我覺得呢種炒飯幾好食
嚟韓國睇con嘅巴絲可以試下

原來係咁
仲以為佢地是但dom個飯下去

但小隊一嘢落哂啲紫菜 我懷疑咸到pk

呢啲包飯紫菜通常冇落鹽
小食嗰啲紫菜就真係咸到PK

因為我有次手錯落多咗紫菜 之後咸到食唔到咁濟

韓國真係好多嘢都好重口味

但望落似冇煎乾冇飯焦
臨尾仲要再倒啲汁落去 個底濕過船灣淡水湖

T寶做野做一半是常識吧

利申 琴晚冇睇到尾

仲有一個星期好緊張..

好想飛左依個星期

呢個星期仲喺LG18浮沉

想問我日場我買左一場兩張，但驗證後點解淨係睇到一張？

小弟不才 咩係LG18

14號飛鳥

有咩玩呀清

十八層地獄?

係wo屌 突然傻左
可能係幾日無見T寶

CHAEYOUNG's <STRAWBERRY FARM>

2018.05.14 11PM

撞正exam前一晚

百年一遇豆個人V

對上一次係幾時

16年1月

呢排啲v嚟得好密
雖然呢排計埋呢個都係得2個

有冇巴打知日場會唔會有票退返出黎?仲有冇機會執到籮底飛

有冇人知對上一次南B半個鐘以上嘅v係幾耐之前

都係飲飲食食，一條友係漢江坐下

shasha

唔係好耐姐

咁就已經差唔多一年喇

會
但冇一次係成功買到

Jihyo's Candy Night
Chaeyoung's Strawberry Farm

Coming up soon:
Mina's Bed in the Dorm

啱啱見到都想post
好鬼靚

不斷F5就會見到有飛退返出黎?

見到你睇左好耐vlive

又追擊，靜靜雞偷睇

個邊個post啲癡線佬又多又癲啲
睇得好過癮

偷睇可恥

韓once 情報
買日本sim 收sms
多圖全韓文

南妹隻腳傷咗？

source?

Yes
但最慘係見到都買唔到

琴日見佢跳舞個陣唔敢郁左腳 好似

好似係因為條短裙唔方便？

Chaeng已經夠錢買個農場種士多啤梨

佢行路都趷下趷下

有無圖or片?